通常新入職第一日中午流程係點？

想有個心理準備
通常係會上司叫成個部門一齊食？
定上司請你一個？佢俾埋？

我知有啲公司既人連去食lunch都唔會同你講
不過想知大多數係點

鬼知你間公司點咩

飲茶，記得嗌籠灌湯餃俾自己食
新人ge福利黎，一份工得一次

ching玩咁大

所以咪問下通常流程係點

通常帶你入職果個或者上司會同你講食飯時間呀 問你有冇帶飯之類
如果你想同佢地食咪話唔知附近有咩人叫佢地帶埋你去

食飯都要基本流程? 大個仔啦自己執生啦